ex轉眼同第二個一齊你地有咩感受？

話長唔長 都係個幾月就同第二個一齊左

本身覺得睇淡左，見到佢地咁開心，旅行都去埋所以覺得有啲心up姐

：臭雞！公廁！
：過左去啦～由佢啦

無縫連接

雞

都叫有縫嘅

你調教得好好 又識自動波

我ex都係，但諗起同佢乜都玩晒，好多第一次又比左我就覺得爽 佢仲要特登講啲野黎報復

我ex都係 勁快同人去咗旅行 好嬲但係冇資格嬲

三日！

三日照睇係一早有路

我個ex個幾月

第二日

個ex唔夠一個月個icon已經轉咗同第條仔嘅相
分手嗰時
佢仲話咩要成長下自己一個面對下世界
唔想成世靠男朋友
話我好好
屌佢老母佢係想靠第二個男朋友姐

其實有得咩感受
輸咗就係輸咗
技不如人 做好人抵我仆街
問佢仲要唔撚認 雖然我一早知

帽事既

個時問佢係咪同個男仔有野，佢都話無
臭雞唔值得留戀

懷疑你係新仔

有時比太多自由佢 佢濫用左都無計

我個人就比較愛恨分明，關我鬼事

一個月咁耐關你咩事 洗唔洗守寡
分得手=變陌生人 斬纜 掉低以前所有感情
你有本事一日都可以溝過條女 你估個個都咁優柔寡斷
我覺得無所野 分左手仲要顧你感受咁分黎做咩

我個ex都係幾日之後就同另外一個人一齊左

無情無義

屌你 啱啊
都分咗手 理人做乜？
你初初溝人用咗幾耐呀？
有心嘅一兩日溝到都唔出奇

咁唔係個個人好似你咁理性既

其實係 所以我都係比左負評自己